以後唔好再講不割蓆喇！

統一叫核彈都唔割啦

更直接更深入 最緊要係有HongKonger style

唔割蓆都有分幾級

神級 》錫春袋都唔割

連登仔級別 》核彈都唔割 < 連登最基本要求

正常人級別 》不割蓆

十五十六和理非 》錫春袋可能會割

錫春袋都錫埋一份
唔好唔記得連登係咩論壇

所以連登仔絕對有潛力做到最高境界既唔割蓆